原來暫時共你沒緣份 來年先會變得更合襯

頑石哪天變黃金 我可以等

灌水

收皮

你追縱咗me?

春

無

咁你咁快覆

一開體育台就見到你叫春-.-

改名好不？

樓豬叫春專家級

我哋有緣

改咩

叫撚夠春未

你都係啦a09

因為冇女

諗唔能到

寧願沒擁抱共你可到老

爆

waiwai?

尊重下佩清

係
但係要放手

好不捨得

唔鍾意你既人冇謂傷心
只要你盡左力就夠

放手 放開所有